黑警㩒人傷口 令佢湧出更多血 [有片]

[開聲]
已經合作被捕 仲要用力㩒人個頭落地 搞人個頭 令佢湧出更多血
好想出錢支援義士 至少幫佢整番隻牙

十連推

推

幫手推

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

落梗18層啦

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

Push

記者會播

真係好撚變態
殺人犯咁

會毀容㗎仆街

痴撚線架屌你老母

睇到好撚心痛

佢仲要爆咗牙

dklm!

push

香港已經唔容許普通市民存在

好撚心痛 幫手推

黑警根本唔當手足係人

全面癱瘓機場！！

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

屌,死黑警

721

再推 睇完好嬲

皇天擊殺香港恐怖份子黑社會

講完仲要故意整人個頭 㩒人個頭 要佢流更多血 更痛苦
有惻隱之心都唔會咁啦話 證明黑警冷血

我去左BK 去左香討睇左一眼
我開始睇唔透 手兄用自己鮮血爭取自由同和平
竟然係為左一班咁既人
我地好多後生大好前途 打既打 拉既拉 我終於發現呢個世界原來真係冇英雄 冇正義 冇公義
我好攰 好嬲 好無助 好無奈 好旁惶
究竟 我地可以點做?

加星,以後我會不停推哩個PO

黑警已經與恐怖組織無異

612
721
805
811

屌好撚谷鳩氣
點樣幫到佢？

推呀

612 721 811

再推。

pk

推
痴撚線
今晚班狗真係喪咗

推上國際

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制
7. 黑警砌人生豬肉

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

手足

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯

全民抗爭 背水一戰

審判警隊全員

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

屌真係唔撚係人嚟痴撚線

其實bk有良知的一早比人ban左, 某紅底有錢人買左
你bk search警察宿舍大把post, 班女係警隊肉壺

佢塊面有條野吊住?

會唔會夾錢幫佢種牙

痴撚線！！

仲係到用傷口磨地，黑警正仆街

真係痴撚7線，真係好撚唔人道

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

臨尾見到D 好似條狀既鮮肉
警察洗唔洗咁殘忍呀, 人地都冇反抗仲加深人地傷勢

推比全世界睇到

必須制裁！

正仆街

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

屌你班黑狗老母

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

唉，睇到好心痛

嬲撚到仆街

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

黑警不是人

整合黑材料

好恐怖

推 黑警好撚唔人道 無良心

仆街

係咪痴左線啊

人性呢屌

好嬲

屌你老母根本魚肉市民為樂

屌你老母

睇清楚佢唔係禁頭，佢係係後面屈撚到隻手就斷呀！仆街死黑警！！！！！！

DLLM
推！！！

屌痴撚線架！

屌 真係恐怖組織嚟

屌佢老母
黑警一定要死全家

cls
推到班hihi仆街

入職條件：無性

點解要咁對佢，好心痛

磨薑咁 應該係皮黎！死黑警

唔該汽油彈

狗必須要死！想佢死，就要先斷其補給：

想狗狗投降入嚟

好撚心痛呀屌你老母黑警 點撚樣做得出手？
港豬醒未呀屌你老母 為你地抗爭緊既後生仔呀

支援！！！

REDDIT/
TWITTER

明天記者會一定要播

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

[拋磚引玉] 全民流動文宣

好心痛

好撚嬲呀我屌佢老母閪

我喊左好L耐 點解要咁對一個好人

黑警真係死10次都唔夠⋯

對唔住手足

p

如果我地爭取唔到，班垃圾藍絲港豬就冷嘲熱諷，不停踩多你一腳
他日有機會成功，佢哋就可以涼住冷氣坐享其成，個心真係好撚嬲

好心痛，點解可以咁無人性

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

一定要推上國際 好震撼 好心痛 等全世界睇到

屌

以後左膠唔好再叫唔好打
左膠要轉下口號 改做往死裏打

明明都無錯 點解要講sorry

黑警！！

咁暴力?

我屌你老母阿 你老母當年喊住叫我唔好屌佢 生你呢個習種

好嬲好撚心痛
呀

下次我地用刀

唔敢睇

好心痛,我們對你唔住

啱呀！！！！好L心up 推上國際

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

唉

好撚心痛

好撚sad

我去咗BK 點做人阿媽呀嗰班涼薄C9
點教仔呀
點解人地幫佢爭取公義民主 佢地喺到話人抵死幸災樂禍
睇到我眼火爆

再推

屌, 聽日開始不斷水人拋港元人仔換外幣 , 公民層面經濟制裁港共及其警黑勢力

睇到好撚心痛....

做警察冇EQ????已經被捕仲要禁佢個頭整佢傷口???
仲唔係濫權????
五毛連個ID都難聽過人 除左上網搏出位仲識咩???

推!!!!!!!!!!!!!!!

黑警無法無天

屌，爆晒缸仲出力按

成個腦都係佢d喊聲...

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

戰犯不得好死

黑警死全族

好撚痛,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,

根本就係酷刑

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

痴撚線

林鄭無人性 落地獄

黑警砌生豬肉呀!!!!!

用呢條片去打
所有黑警證供都不可信

癡線嫁
睇到好撚嬲呀
係咪有病呀

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

有冇news

孟子曰：「無惻隱之心，非人也；無羞惡之心，非人也；無辭讓之心，非人也；無是非之心，非人也。
你,非人也

真係好撚心痛你知唔知

黑警無人性

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制
7. 黑警砌人生豬肉
8. 811北角警黑合作打記者市民

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好撚心up

好撚仆街 屌！

痴撚線呀！

推推

好慘睇到我喊 好難過
冇錯呀你唔使講對唔住
你受嘅苦我地睇到 香港多謝你

屌你老母死黑警

5. 1米內開槍打示威者

佢言語上仲要義士承認唔係黑警打佢? 嚴刑迫供?

睇到喊左

一定要幫

呢班人根本先係暴徒，心理變態

cls

痴線...
狗狗你地睇實啲，睇下遲啲你地班狗足會比人虐待到咩程度

無恥

良心呢？

唔敢開段片睇

我屌你老母全家比狗屌呀

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

屌好撚嬲

好撚心痛啊點可以咁對人
屌你老母黑警

7.21
警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

仆街DLLM

今天不出來 明天出不來

推！

滅絕人性

好撚卑鄙 班狗完全無人性咖屌 想幫又幫唔到

屌你老母..黑警..

不共戴天之仇。Mon po狗，你睇撚住嚟行。

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

屌你老母黑警

痴撚線！！！！！
好嬲啊！！！！！！！
香港人唔會放棄佢！

推！🤬🤬🤬

屌!!!!!!!!!

黑警老婆仔女一定要還, 第一樣要還係隻眼先

😡😡😡😡

好撚嬲 好心痛 好想喊

仆佢個街，條片睇到喊

死黑警屌你老母

文宣準備做野 幫幫手推

［文宣］有圖 推上熱門 黑警扮示威者

好想十倍還返比啲死黑警

[size=5]記者聽日唔好再淨係9問問題! 播片拎相 唔該! 9問已經無任何用!!!![/size=4]

今晚真係訓唔著

推！推柒佢

黑警死全家

直情唔當佢係人

記者聽日唔好再淨係9問問題! 播片拎相 唔該! 9問已經無任何用!!!!

721 811

有無人幫佢執返門牙用牛奶浸住 有無機鑲返

我睇到好心痛好灰

你死全家啦

好心痛
我覺得正常男仔會有一定忍痛能力
但我覺得佢一定真係痛到仆街先喊同講對唔住
屌黑警不得好死

屌...

對住佢地我唔準你道歉啊

屌你老母 對住極度重犯都唔使咁啦
痴撚線 你老味

武裝起義 打倒港共中共

無法無天 真係CLS

你做乜撚嘢？

血債血償

佢不停同狗講對唔住真係好心痛
明明應該係狗同我地講對唔住
佢把聲係我腦到揮之不去
希望佢無事

你老母比狗屌呀
死賤畜 長命百歲 百病纏身啦你

死黑警入十八層地獄

屌 嬲到痴線

真係唔可以再俾佢拖 再俾佢廢嗡

蘋果記者唔該做野

推。

睇到好心痛

推呀我屌你老母死黑警

記者朋友們
聽日有好多野可以問

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

所有警犬必須死全家

屌！！！！！！

好心痛 唔敢開聲睇

屌 死警犬

夠膽出嚟講丫蛆蟲自打嘴巴？

我屌

仆你臭街

天轟黑警

屌你老母好撚嬲

個到本身仲係50 50，而家比人洗撚哂

唔好開聲 唔好睇
好心痛

推 黑警死全家

完今日就嬲。直接同班狗死過啦！！
次次比班狗打！！
幾時先會升級，火又唔用，打又唔打

屌佢老母閪！！！！

到我地贏咗，我地就能夠清算班仆街！救返義士！我地係為咗同路人而戰！永不言敗！

黑社會死全家!

仲要大大力

唉，死晒狗都無用

721
811

屌 真係好撚心痛

我嬲到喊就係呢條片

屌你老母 睇到好撚心痛

有同感
心情好沉重

屌你老母 點解可以咁 佢地只會逼到我地全民勇武

712811dllmgh

唉，如果你係為佢地示威，由頭到尾你都應該慳返啖氣，唉，其實所謂支持你果班人有幾多真係會企出黎，我對你地唔住，我係仆街，我係懦夫

屌 痴撚線

撐，血債血賞

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老母黑警！一賠十啊！
今日有義士無左隻眼 無左隻牙 咩都好
黑警一賠十都唔夠啊

其實佢喊得好長，條片cut左

垃圾黑警

係好能惱

死仆街

我無野講

推！差佬無人性！

推推推 㩒錯正評 想負評俾黑警！

他日一定要清算呢班仆街

開始暴力了

屌你老母死黑警全家含家產la屌

係，不如放棄
好心痛
今晚心情同721晚一樣

屌你老母
唔撚係人黎

仆街黑警死全家

屌你老母藍絲page個班到底係咪冷血,仲係到話“抵死”“喊撚完未”

DKLM

睇到眼濕濕

最後係度求警察輕手D嗰下好心酸

義士：嗚呀

今晚真係癡撚左線

我屌你老母

啲黑警點撚解仲未撚死晒

睇撚住你老婆仔女老母同家人, 以眼還眼係淋病信既主耶穌講既

呢個起左身，仲好似比佢放左支竹入書包

dllm 謀殺咁

睇完哩條片喊撚到仆街
最難過係我咩都做唔到

屌佢老母

life for an eye

吊 痴撚線

點先可以搵到佢，盡量咁多人籌期整左牙先，好慘

睇完喊到收唔聲push

我地依一代做錯啲乜要被咁樣對待

好心疼

推推推

仆街死賤種呀黑警

狗轉撚左新賤術 勇武都係收收皮先啦

諗方法先唔會令手足受傷呀

佢而家去左醫院未

好多血

我已經被捕啦，求下你唔好再禁我
你話警察有冇打你？
um...我門牙已經甩埋啦..嗚呀

我以為睇緊古代嚴刑迫供片...

自由既可貴之處 就係連唔配享有既人都可以享有

BK班師奶⋯唉

屌你老尾

推!!!!!!!

用膝頭壓頸骨 簡直謀殺

今次只能贏

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍

文宣/民間記者會！！！！

好慘呀，成地都係血，屌你老母死黑警示威者都係人架

OnL9 係咪想虐待人致死啊

好撚嬲！都拉左啦
克警冇人性！豬狗不如
佢喊緊喊...

全民皆兵既時代 終於來臨 每一位手足都係勇武 面前將有極大既困難同衝擊 不過我地都係香港人 我地一齊守護屋企 守護所有屋企既核心價值 係時候以牙還牙 以眼還眼啦

全面不合作運動 癱瘓香港

佢冇做錯任何事

黑狗死全家
屌你老母

佢道歉係叫隻狗咪撚再禁佢阿屌你老母臭閪死全家番屋企同你全家執骨姦屍啦廢物

仆街！
死黑警！

黑社會都冇呢班狗咁痴線

屌你老母 黑死警
你班撚屌一世都還唔清

黑警 威鳩

點解要咁對我地

屌你老母咁近距離開槍根本謀殺

Dllm推撚爆佢

我睇到好心痛 絕對要班仆街狗血債血償呀屌你老母！！！！！！

其實全香港人一齊上 咁多警察根本唔夠頂

好多5毛嚟
我地係為清醒嘅大多數同下一代爭取
更為無數受苦受難中嘅手足爭取

此仇必報！！！

第二次三罷 集場集會

好催淚
唉屌！！！！！

811

酷刑

黑警百病纏身

而家已經見到唔少支那豬拎到連登AC
仲打哂正體中文扮香港人
連仔幾時先肯做野

仆街黑警

血債血償?

睇到都覺得痛
痛落果心度

冇人性架d狗因住有報應

阿sir幾時有辱警罪嫁?

借位

大家幫幫手

要懲罰真正既暴徒

全面癱瘓機場 政府已經唔諗住讓步

我地一定要利用機場去表達訴求

可以煲大今晚同以前無數黑警既醜態，要逼使國際媒體擺上大銀幕

啲死差佬喺機場唔會夠膽郁我地

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

罷工做文宣呀

點解影果個唔係影黑警個樣

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

喊,

黑警

蓄意謀殺

屌
香港對唔住你兄弟

垃圾p牌狗

各位，請聽日罷到工嘅照罷，落街去機場做文宣
罷唔到嘅，戴頭盔貼文宣返工
---------------------
如岩聽請廣傳！

pish

垃圾都不如

咁多鬼想叫停勇武只有一個原因，佢地怕老豆搵仔

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

Dklm

Fuck

721 黑社會 黑警死全家

屌你老母真係戰爭罪行，慘無人道！

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

police 幾時仆街死

721

黑社會死全家

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

屌你老母五毛狗, 下一個到你老母同老婆慘死街頭

推爆

係咪痴撚線 屌

香港年輕人做錯啲咩點解要我地跪地求饒 你班黑社會定必死全家等天收啦

濫用私刑

屌你老母 殺龜都唔撚割

如果你係憤怒，就做啲野，幾微細都好，唔好再理有用定冇用

簽名及廣傳
白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

已經有證據顯示係恐怖分子所為
點樣煲大佢

人人都係backup撚!!

全世界一齊backup相同片！！！！！

手法似武警

好痛啊屌

Back up first

死黑警

番工有gear咁撚惡，睇下你收工同你嘅老婆仔女有冇gear先啦，黎到呢一刻麻包袋

推，黑警已經唔係人！

仆街黑警我祝你不得好死

好撚嬲

我屌你老母 你千其唔撚好行差踏錯 第一個一定打撚殘你先 祝你老母比狗屌

推到啲狗冚家鏟

黑警仆街死

酷刑...聽到手足最後好無助咁喊 心都碎埋

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

文宣可否立即發起明天罷工？

香港人，唔係聽日一切如常吓話？

心痛 心痛到喊

屌佢老母 有無人性㗎

好心痛
黑警

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

我屌你老母 仆街死啦
你有無人性

推
課金整門牙！

佢個啲係咪甩左既皮
點解啊？
點解佢地無報應？

推 心痛

就算之前真係有示威者拳打腳踢過你班狗 你邊有可能好似恐怖份子咁十倍奉還打甩人門牙毀人容

仲未計無咗隻眼個女仔，推人落扶手梯，1米掃射，多次無視親中團體無差別攻擊途人，用催淚彈瞄人射

數唔撚哂啊

我屌你老母死黑警

屌班死仆街 一定要你還呀

一定要佢地血債血償

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

要啲狗十倍奉還！

班仆街落地獄

呢條片睇到我極嬲
對住班垃圾講對唔住 可想而知有幾痛

推爆佢

夠膽哋躝出嚟講囉屌你老母，你老母日日俾人輪添啦賤種

早日有個post又話黑警有報應
撞哂鬼
報應呢？
滿天神佛 有撚用

睇見都覺得好痛
班狗癲架

屌你老母你老母做雞生你出黎？

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

借位
北角反送中天橋Banner都係鬼做既道具?

黑警幾時死

唔人道

追究721元朗恐襲
811.5大警罪
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內乘客
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証，嫁禍他人

推 文宣

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

殺人犯！黑社會！

dklm

殺人.....痴線

黑警死全家！

畜生

我屌黑狗老母

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

聽朝文宣

1. 爆眼，港鐵站內極近距離開槍

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

3. 港鐵站內過期有毒TG，會經冷氣及隧道系統傳到所有站，市民請帶備口罩

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要A1，要掛牆橫額，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

除左連儂場，全港都要貼滿海報，商場，燈柱，公廁，巴士向外車窗，所有有人地方都要貼！

Keyboard fighter出擊
所有唔關事既po都要洗佢版

下星期唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

『要。搞。機。場』

煲大文宣，集合罷工搞機場
封所有路線，停所有航班

香港要贏，機場要死

Push祝早日康復

黑警根本想殺人

痴撚線，睇到好撚心痛

公安黑警
全部死全家

講中咗嬲呀？垃圾躝返去老母個閪度喊啦屌你老母

屌佢老母
睇到好撚嬲

無腦學人講有腦？你直頭弱智添啦賤種
可憐你老母做雞養大你個弱智仔

推 好心痛 唔沉得 比更多人睇到

好想喊！！ 仆街！！！

香港依家已經每日都係六四
但係已經唔再需要用坦克車

比人禁傷口位義士 原來係比狗扮示威者陰

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

很有可能 ！

今晚邊個訓到

人在做，天在看

嬲咩, 你班垃圾咪又係照樣比人打唔還手, 剩係識遊行, 剩係識fact check, 以為自己星期日出黎行個轉就係革命

有無人知佢去左邊間警署？佢媽媽搵佢唔到

根本訓唔著 好心痛
推

屌你老母
好撚想扯撚哂班黑警啲內臟出尼塞落其他警犬個閪口

要幾絕望先會對住D狗講對唔住
屌你老母

根本訓唔著 好心痛
再推

垃圾蛆蟲

下個到你睇你依班蛆蟲開心得幾耐

份人工咁撚高 唔撚洗包鬧嫁？

開個新post集中影片/圖片俾民間記招
乜都唔做淨報今晚事件
主力講黑警臥底，如有仆街記者問點確認佢係
叫佢問林鄭

仆街黑警！！！！！！！

要勇敢企返起身

Up

Pish

要佢地血債血償呀屌你老母！！！！！！

根本訓唔著 好心痛 幫手推下啦 等更多人睇到
再推

仆街，推到出解放軍

黑警唔鬧得呀？
你老母比狗屌生左你哩條戇鳩仔！

最慘係比臥底制服

起1埋呢件垃圾底

心痛到訓唔著

唔敢睇片
警喊到收唔到聲

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

以牙還牙 以眼還眼
一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

其他交比我地

屌你班狗真係黑社會黎

嬲到我訓唔倒。再推

警蛆

心痛 無人性

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

有律師去未？

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

義士

定性香港警察為恐怖組織

雖然唔知有無用，但都起碼引起關注，推到班警犬上國際法庭

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

睇到喊,好心痛

送去醫院未

頂你個製

屌，黑警

屌！

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

你講緊乜? 我淨係聽到汪汪汪汪汪渣wor

屌佢全家
有指引落手扣時係唔可以用腳壓頸㗎

以牙還牙
721
811

有冇gif版

721 721 721 811 811 811

好撚心痛屌

嗜血 根本冇哂人性
合法嘅恐怖分子

推 垃圾黑警

睇死你個P牌仔又係垃圾毅進仔，聽日出街仆爆頭呀你！

警畜死全家

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

咁樣壓人真係好撚仆街
擺明有抽水同發洩成份
但永遠投訴唔到
屌黑警死全家

pushhhhh

仆街死黑警

唔忍心睇

s
黑警全家下地獄

嬲 心痛 推

放你老味

黑警擺明想殺人啦

幫手推啦 更多人睇到
好心痛

大多數人淨係留意到爆眼女義士 但無乜人留意番呢位
為左救人既義士

出得黎行 預左要還

唔撚知以為捉緊d 綁匪

仆你個街佢係我地下一代黎嫁

幫手推啦

香港獨立
叫理左膠咪再話無可能
明明香港人就黎比人殺
保護生命財產先要博一博